有冇而加仲會申請航空公司既職位？

比如話你係會計師，會唔會申請航空公司會計職位？

天堂有路你不走地獄無門自來投

真心想知依家航空業仲有邊到請人

內部keep住有opening，但覺得入去做呢兩三年人工同bonus都唔慌好

同埋依一行不嬲超低底薪
再靠allowance + OT先搵到食
依家咁嘅樣點會有得OT

睇你預計下年疫情會唔會好返有得飛返